范國威：朋友個朋友港鐵員工爆料，裝修嘅係鬼

屌我睇住啲裝修佬又短褲又無包耳
瘦瘦弱弱咁
啲動作新手到唔新手
泛民大佬咁都可以屈係鬼搞分化
我點含淚投票

利申：打死唔投保皇

推

有真示威者裝修= 無鬼藉機裝修？
用腦啦

輿論繼續攻擊政府
如果自己人做都絕對支持
無咩問題
佢唔通公開話支持示威者四處破壞咩

點解我睇到係高高大大

講緊搞鐵果班
果日觀塘勁多街坊同和理
唔似有手足勇武咁樣燒站 但黨鐵張相燒到咁

對家文宣夠話我地打刀手係圍毆不同政見人仕啦，唔通要佢響 Facebook 寫燒得好咩，范Sir 同我地消毒炸

樓主搞分化，此post已完

我知有鬼
但佢講到全部都係咁
你叫我點投話我係鬼嘅人？
我心態好難調整

這些運動一定有人亂講了，不用理謠言

樓主個post係咪抄民賤聯架?

咖哩呢招高

push

25咖哩講d野我地唔使信
販民班信從信就得

裝修係中共d人派黎做嫁

燒鐵係咪我唔知
打地鐵玻璃嗰啲打死都唔信係鬼

請暫停裝修！

你精神有問題就自己去睇心理醫生啦
開埋d垃圾post

屌你老母我搞咗七年社運你屈我係民建聯
自己起底啦戇鳩鳩

難分真與假

成隻黑鮑安然無恙 咁都叫重傷?
紅色01咪撚妖言惑眾啦

地鐵站唔係有黑警嘅咩?
831之後綠衫狗日日站崗
佢地去晒邊? 淨係識打人，又唔識救火呀?
講到自己幾專業

去死啦你

係，裝修全部都係對家做既，唔關我地事

所羅門都幫手帶風向係黑警扮
係咪國際戰線真係有D影響左

你咪下下都諗割蓆先得架，佢幫你spin咋

一定係班ptu啦

泛民捉鬼都盲撐

不捉鬼，拉

做咩唔cap埋下半頁呀樓主

可能有真既手足係入面，不過唔代表無popo扮黑衣人搞破壞喎

我都覺得有，政府想自編自導自演

死撚開啦政棍

你個個po都屌勇武
我唔會話你係五毛
但你由此至終有無信過前線
我相當懷疑

佢講個臨時政府係鬼姐

佢想大家冷處理臨時政府啫
無叫人割前線

絕對正確

咁搞左幾多年泛民？
依個時勢大家面對既係中共港共
你都要搞同路人仲要做得咁撚柒
7年社運？你反去做d唔洗用腦既工算啦

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

唔好咁快屌佢住啦
就咁睇佢想幫我地spin姐

各有各做

唔夠膽割席就話係鬼

有鬼裝修又點
黨鐵黎
大快人心

又想嫁禍黑衣人，黑警可恥

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

裝修裝飾要小心，最好貼返張紙！
威力愈強嘅武器愈需要精確度！
唔偷野、冇私心、為民除害！
文宣要人呀，民意唔可以逆轉！
國際戰線第一次危機！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.06

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

咖哩幫緊你地呀

所以你就有point屈鳩范國威?

裝修嘅目標應要對準返政權

泛民2016已經屈梁游係鬼啦
DQ集會唔包梁游㗎
邊個搞邊個先搞清楚

港鐵就明顯有鬼
中資就應該唔係
要留意啲乘機攪中資之外店舖嘅裝修佬，包括放火，搶掠

其實你咁講，咪即係間接同勇武割蓆！
死人泛民，咁多年都仲未學識，真心定假義啊？

樓主搞分化
有公安扮示威者搞其他非中資鋪有乜出奇

岩呀
無証據顯示係我地做

on9

跟本搞鐵站on9

實係手足做架咩

哦
所以依家大家面對緊中共港共時
你就要搵位屈鳩返泛民

‘依個時勢大家面對既係中共港共
你都要搞同路人仲要做得咁撚柒
7年社運？你反去做d唔洗用腦既工算啦’

朋友個朋友話范國威on9

好似個陣10點幾d人爆閘入去再燒

跟住大火到成個kt都係煙

可以唔出聲

依家覺得泛民係有做緊野

人地幫你入藍絲數......你唔係應該高興......?

句野完全冇論點
好似同樓主唱雙簧咁
太明顯啦
我知保皇狗依加形勢火利
先唔講班狗扮示威者已經大家都知
諗番起保皇狗做既仆街野
憑咁樣就想帶風向？

佢屈自己友在先
屌返佢就叫民建聯？

今時今日仲捉鬼
之前咪有前線post唔好捉

榮耀歸前線！
破黨鐵好

朋友既朋友話你係保皇狗打手
已經有證明話班狗扮示威者放火
但一講佢地扮示威者搞其他鋪反而接受唔到？

正解

pish

其實大家明唔明泛民係想缷個波畀建制
如果割架話 直接譴責暴力啦
老老豆豆 我地裝修文宣好難做
倒不如做返次仆街
將個波缷向建制
黑警都拆裝嫁媧啦
點解我地唔得
唔係真係咁傻 覺得做左就一定要認

講過所有 dirty work 都係黑警做啦

直頭要大力宣傳啦 屌咖喱飯做咩呀

e招 用幾好呀

佢出聲用輿論攻擊政府有乜問題

明明就係

唔割
咪當係佢地做先囉

其實有,不過佢地始終係體系入面既
只可以用體系入面既方法做野
而家可以做既唔多

正解
上面條友仲屌我保皇狗
可能佢自己先係

睇回覆就見到有幾多卧底同三毛

只睇你cap個上半頁，你都仲可以勉強屈下佢既
睇埋我cap個下半頁就...

講極都係個三幅被
大家唔洗再理依條垃圾

普通泛民死忠啫
我諗唔係打手或者點

撐范國威樓主收皮用下腦先

文宣文宣

衣家邊個做都冇所謂，反正客觀效果係市民越來越憎政府同黑警。反正你出幾多鬼，佢地嘅屎最後都係政府食返。

小朋友早抖啦你 觀塘站一早講緊有鬼 cctv根本影唔到手足裝修 結果爛到咁 仲唔係有黑警搞成咁？

爆boc果班有問題

因為銀行有alarrm駁差館

樓主係5毫或popo，係到屈示威者

勇武唔好灰心
為咗選舉，候選人一定會話你哋係鬼
但我哋心裏唔會遺忘你哋

我心諗 平時出火魔法 都係燒焦小小 觀塘站成個燒到渣都沒

同埋有人指出時間唔吻合 同埋又無狗 好似任你拆咁

Push

唔係話無鬼
而係話唔好捉鬼

樓豬有無去現場？
睇直播 都覺得喺黑狗做

其實咁算捉咩 幫緊兜咋？
一個政黨佢都唔想撐緊嘅人係破壞緊野嘅人嫁？

黑警自編自導自演

搞分化

一早知

到時前線做野，群眾就會捉返前線，個運動就會完

人類總是犯重複的錯

唉 其實尋日得佢地叫人和平
佢地係和平既利益者

收皮啦范國威

唔講其他

樓主一直無視個post下半part (個post有出圖證明）

然後繼續范國威乜乜乜泛民乜乜乜

個啲好明顯係鬼黎

鬼啊，一定係鬼，唔係都係，一個popo都冇，仲唔係？

邊個最唔想美國通過人權及民主法？

捉鬼無意思，有咩證據?無證據只係9up既立論
為d無得prove既野嘈無意義，口同鼻R

個人覺得佢幫手spin緊姐

你覺得啫，你係咪要捉人先？

唔係你出少句聲當幫忙

不分化不割蓆 但係市民樂見 已經唔會理黑警做定大陸人插贓

佢講港鐵個堆唔合理咋喎
而且大家做乜衝住去幫popo頂罪?

理得邊個裝修
總之佢幫我裝修就好啦
除非佢哋班黑衣人周圍撩事鬥非

成班瘋狂割，話黑狗做即係唔認同啦

拉

你睇下啲留言就知好多真心膠

屌咖哩果d 唔係傻就係打手
擺明人地係幫手spin 去政府自己出手破壞 想扭轉民意

但其實d 人依家點都唔撚信政府

唔捉鬼，浪費時間！

一定有鬼
但係部分有姐
btw樓主唔好標題誤導人

好似之前擺工
交通燈咁 無俾人破壞
但全部自己關哂
屈落示威者到
警察唔出手 實有古惑

扮野咋

你講呢啲你咪係鬼囉

真係有做的手足知道自己做的事代表緊咩

亦都知道和理非唔會割

港共派鬼做嘢大家心照

唔會走出嚟向其它勇武手足撒播失敗/灰心言論

識唔識咩叫捉鬼呀
影你大頭屌尻你就叫捉鬼
文宣幫你打緊仗又話人捉鬼

利申不投泛民

ok，我係鬼
我同我啲隊友都唔出了

呢啲post目的係人都睇穿了

隨便你,無人留你

人哋保護緊你你仲要屌人

有乜所謂
屈落對家到仲好

分化撚

冇所謂，end post

根本就係鬼黎
想破壞香港
我地lihkg絕對係和理非

肯撚定又係臥底狗做啦，裝修左成晚都冇popo

出唔出係你哋自由，不必用以相脅
今日老銅主題亦係主打和理非

謝謝，兄弟爬山，各自努力

裝修商家先會驚 先會比壓力政府
呢家十八區開花 警察做唔切就開始轉風向話無用

我屌你老母
呢啲先叫做實事 目標係中資黑底好清晰
呢啲先確實影響到大商家同政府

咪撚分化啦屌 你估無鬼咩 同埋佢咁講係幫緊我哋咪再嘈

大家出閨蜜論

大推

你知spin啫，好多人都唔知

理撚得佢傷殘啦
總之有人裝修得唔合理
一係即刻阻止 一係之後補救

如果真係justify唔到嘅話 我地自己都會割自己

真堅定的手足又點會弱到開post話要quit

除非有心撒播失敗論

樓主呢個分化po有啲料

屌你老母啦咖哩飯

鬼到你
玩分化既功力太低喇呀sir
真正既前線勇武巴係唔會因為人地話有鬼而唔開心
呢d就係勇者既本色，只為目的，不為名譽

利申前線

講都無用手，捉到咩

運動都四個月啦

重要停留喺無嘢揾嘢階段 唔係鬼係咩

分化post咪理

觀塘站真係鬼喎

明明封站嗰陣都無燒過

琴日公布就燒到咁

鬼係指班黑狗自己破壞玩假禍

大家唔好自亂陣腳

[求睇吓］請唔好孤立勇武 唔好重蹈覆轍！！

最慘到時有人阻住前線做野，因為會覺得前線係鬼

認同范國威說法，所有野都係港共派鬼出嚟搗亂唔關示威者事

鬼就一定有啦
風向吹得好明顯，繼續分化，自己扮勇武再扮埋和埋非分化

我想兩邊都諗下點樣可以停止分化

上連登勿認真，網絡世界唔知有幾多係網軍

講左 “我冇嘢講” 講左幾個月
都仲要有人爭住認自己做

而家有人spin走反而屌人

唔好再拆舖, 冇意思，以儆效尤都已經做到
就算L晒尾心對啲高層都冇影響，市道好佢又開返
所以我都話用民意風向長期罷食制裁佢, 或者操蟲已經可以令佢冇人食，何需再要做高風險行動

記唔記得
條柒婆琴日先講完想我地割蓆

呢條廢中為左票真係亂鳩咁黎

岩
總之咪撚捉鬼

呢條范國威算係泛民最賤嗰幾個之一，假本土真拗撈

咁就更加唔好做破壞形象行動

配合晒
我點都唔割泛民
不過泛民百屌成才
要畀佢知有人唔鐘意佢亂捉鬼

擺明幫手求緊形象啦

而家行每一步都會有混水摸魚，與其捉鬼不如當佢係幫手
要避鬼除非乜都唔做

對外話有鬼做，有乜問題？
利申：不割

捉少陣鬼喇屌你老母!浪費時間。
就算真係鬼做，港共都照砌你生豬肉。

推行動post，做D有建設性嘅野好唔好?!

幫手消毒咋

屌又話人捉鬼
唔鐘意暴力嘅人會選擇信佢
核彈都唔割嘅就自然唔會理花邊新聞
兩邊都係對準政權
有咩唔好？

咁可唔可以唔好一黎就鬼鬼鬼
黨鐵講你地又信
手足好傷心

仆街唔記得不推文

fake news 勿推
屌撚晒想割蓆嘅人

收皮啦咖哩范

其實再focus去鬼唔鬼有咩意義？
係鬼，你捉得幾多次
係咪每次都要花咁多人力心力去搞先
唔係鬼既話，你講黎有咩意思
反而仲會令做野既手足有不良感覺
集中推行動post啦

不推文回覆

佢既target audience 係淺黃中立

緩解佢哋因為爛野所做成既心理不平衡

真相係點唔重要
佢無出聲叫大家停就得

觀塘站

其實總會有豬信，如果真係有豬信左下次當裝修佬係鬼出手阻止點算

我都算係一個留言，成功阻止左佢帶風向

起底，封鎖、上一頁

我覺得target淺黃中立係ok
但可以be more constructive
唔會單單搞黨鐵既都係鬼做掛？
既然已經係有手足搞（唔講呢單）
不如就文宣解釋點解搞黨鐵
黨鐵有咩罪狀
咁唔係一樣可以做到解釋成個行動咩？

與其被動地拆解係咪鬼
不如主動去解釋整個行動原則

技巧純粹 一定係鬼
平時手足 邊有咁勁
唔割

真係好多鬼架

鏡頭都影到

咪撚咁豬啦你

明眼都知啦

我從來冇話鬼
但宜家d行動好失控，上海商業又誤中, 亂鳩打, 有冇research過ga, 死打爛打, 到時冇市民支持就玩完

係真 琴日朋友個朋友個老豆個女個表姐個老公話我知

范國威其實係女人

又玩捉鬼 屌佢老母飯割威又伸返個龜頭出黎做乜柒 食撚屎啦死廢柴

識玩

愈睇愈撚嬲 屌你老母死柒頭 含撚啦飯割威

依四個月過得太快
好多中立/中年個價值觀跟唔切

有代議士為佢哋提供一個 “簡單直接” 既 “答案” 佢哋一定係最受落
然後回應一句 “最衰都係林鄭共產黨”

正面文宣當然要全力進行
但非常時期，多管齊下，流氓式文宣有其價值

［內部消息］
有政府紀律部隊同港鐵開會，要求一張受破壞資產名單，話政府會賠償損失，點解可以賠心照啦！

分化post
善用不推文回覆

d 人都幾蠢
范國威幫手漂白都唔明

小弟都好懷疑爆站既係鬼, 黨鐵想搵借口罷駛

如果靠死打爛打可以贏, 咁林鄭一早贏啦
我地係靠有理性去使用武力, 臨危不亂

岩呀
偷野 裝修果D全部唔係手足 全部都係對家扮

犯國威不惱最識割

泛民賣港，唔係第一日嘅事

就係因為泛民信眾多中立黃絲
如果真係有黃絲中立信左，下次佢地捉錯鬼對前線係好大傷害
加上呢個論點，即係藍既都唔會走黎睇咖哩，spin走個講法說服力不足

泛民有割𥱊篤灰前科，今次都成日蠢蠢欲動想同勇武割

我提議既破解方法係，唔理係唔係鬼，總之裝修港鐵一定係好人，對家派人幫自己裝修咪笑鳩佢囉

要記住港鐵721，831有份做殺人政權既幫兇，一樣係滿手鮮血

（無意罵戰，不推文回覆）

但係有冇諗過，對家已經鋪路區選，破壞行為好多都係鬼做，佢地好明顯有心分化淺黃深黃，和理非同勇武，只要有部分人因為呢啲事唔投票，建制機會就大好多

核爆都唔割

首先無論係手足定係鬼做都唔會割啦.
咁點解要分係鬼定手足做呢?
分係咪鬼既目的唔係為左割定係唔割,
其一係要俾啲仲未醒既港豬知道警察有幾咁賤.
唔好話今時今日仲未醒物物物,救得一個得一個.
多把口幫手鬧警察好過多把口鬧手足.
你唔知大家個底線係邊度,警察越過火既行為,
越容易超越某啲人既底線,到時就由撐警變成反警.
其二係要知道究竟政府想做咩.
如果啲鬼都幫手裝修,咁係為左咩呢?
好明顯係要班淺黃同手足割蓆.
所以唔需要分得好清邊啲係手足做,邊啲唔係,
只要證明係有鬼一齊幫手做,咁啲淺黃就會明白事理好多啦.

其實一來唔可以排除真係有鬼幫手做
就算真係無鬼
有人食死貓又何妨

根本唔需要理佢講乜，個運動去到今日主導權冇係過佢哋手
唔係幫泛民講嘢，有啲嘢你知我知大家都知
佢哋做官職一定要同暴力分割，佢哋分左先可以表示支持個運動

又捉咩鬼

成班泛民打手幫手消毒

標題:朋友個朋友

人地消毒你地又屌

泛民真面目
做咗戲四個月

其實個日睇都覺得黑警特登唔出黎，前日林鄭就出黎講話扮弱者叫人割，連住三日長假期都估到佢會特登唔開啲車站另到市民唔方便憎9啲示威者，其實邊個便又有咩所謂，佢話係臥底做咪臥底做囉對我地黎講冇影響，重可以幫我地洗白

開始識玩了 用羅范果招對返政府抺黑

咁人地行議會戰線 一定係咁玩

嬲你老味咩
擺明係射落政府到啦
有冇腦架

其實佢學返對家咁樣玩OK喎

係 全部都係黑警臥底做 勇武唔會亂搞破壞

我覺得104係政苦知多人會反抗蒙面法 所以搵鬼打港鐵 目的係等和理非無得輕鬆港鐵出嚟
今日仲要有一半停緊 停嘅仲係重點區 eg沙田 黃大仙 元朗嗰啲

屈番係對家做就叫文宣

無論咖喱飯係要幫手帶對外文宣風向定係割蓆
如果出曬力文宣完裝修原因之後國際仍然反應麻麻（好似機場付國豪單野咁）
倒不如對外文宣就利用佢呢個講法 去講俾班仲有道德潔癖既中立、和理非同埋國際知去保持形象
對內就要肯定返裝修手足既付出 講返清楚有鬼既講法係帶返風向去有利我地做野
其實對外幫手spin對內穩軍心呢樣野連班死黑警都識做 （4點大話會、777死攬同埋內部通告）
更何況道理仲要係我地呢邊 更加要用返呢個方法

識玩未

鬼你老味 是咪想抺殺戰績

樓豬好蠢

我老母都一直信唔係示威者做
都唔知講唔講佢知好

諗一諗林鄭點解揀呢個時候行緊急法

香港人思考單一化，鬼既職業一定係警察？

曲撚到

黑警派鬼燒站有咩出奇？

做完屈埋落你度

拉

外國人重要個人財產不應受侵犯，爆人地財產電要個文宣力度其實好大先說服到人合理，大家出力做文宣啦

佢冇分化喎 點分

佢同羅范淑芬有咩分別？

其實成件事最奇怪係破壞其間冇黑警，所以破壞力先至咁大，當中有鬼唔出奇，要屈班勇武嘛，但我覺得大家真係要停，文宣好難同大家消毒，而且唔好比正苦帶頭，佢行每一步，跟本係逼大家去攪事，等大家形象差，各國掉轉支持番正苦。

請謹記美國支持香港係因為大家既和平理性去爭取民主，所有暴力行為、港獨等言論，會削弱美國國會議員對大家支持既理據。

講緊觀塘?

你老母！范國威就係鬼！

呢個係咪機場個位？

地鐵入面咁多狗
我都唔信手足可以放火
100%係黑狗做

我都係咁諗
又唔係割蓆，係將裝修工人嘅身份轉移啫

成個中共在背後策劃，你話冇鬼邊個信呀。
如果有前線手足比黑警屈，你會唔會話唔捉鬼，一定冇鬼，實係佢做咁？
現場唔捉鬼唔等如事後一定要食死貓。

好大機會

Solomom yue 都有講

火燒觀塘站好大機會係👻

講左唔捉鬼，唔分化，唔當前線condom

認同

同你消毒又話人捉鬼
屌你樓主係咪戇鳩嫁

范Sir 兄弟爬山

港共寫咗個劇本大家順住去做 ok. 但要將計就計，人做鬼做都好，政府不義在先，對運動不利既野係可以反過來推返比政府，，大家係要贏，相信前線手足唔會介意。

我都覺，有咩理由打野打咁耐差佬未到
仲有，打CCTV把鬼咩
打CCTV 容乜易黎多次831然後
因為打爛左CCTV 所以無片呀

他可以揀政府叫巿民同勇武割蓆個點黎譴責，而家篇野好似叫人唔搞黨鐵，個槍口偏左

一睇就知好多低級分化撚

范國威。。

是但啦
個劇本寫好左都阻止唔到
唔通d狗搵人裝修完我地幫佢執番好咩
諗都知無可能成晚咁少狗
但第日黨鐵休成日換黎既反應又好小
呢個至係on9政府想象唔到既野
到呢個時間仲諗住搞破壞去逆轉民意

Av仁fc機場隻鬼單野Av仁切左腹未
屌你老母臭閪販民扮自己人攻擊前線仲有人支持

克警用於25招，佢吔咁做有乜出奇？

乜都係中聯辦指示，港支官員背書，警黑執行，乜破壞都係 警黑25 有份。

裝修師傅無被拉⋯⋯奇怪⋯⋯

有阻膠出現識做啦

仲有段live冇見到人燒觀塘點解觀塘都黑晒
好撚鬼

同意，樓主欠缺邏輯，轉移視線

而且警鐵合作之前 D人入去打野打到做SHOW咁先
係米特登引MTR報警等佢可入入地鐡？
之前D 片見班人匿入去，D 差佬好似係米唔入得？
只在外面狂噴PEPPER
睇見到想笑，不過而家唔同光景了
死人CCP 一日到黑周圍欺壓香港企業，hijack 政府部門